在此宣布郭富城係舞台黃者！

許冠傑上次開慈善演唱會，
有林鄭開po支持，
但係今次郭富城演唱會偏偏林鄭無支持，
睇嚟郭富城係黃㗎！！

羅志祥作為郭富城嘅接班人，
幾時到佢開慈善演唱會呀？

人地揸架林寶落銅鑼灣買尿片
你估真係買尿片？

想知而家羅志祥出黎開演唱會會發生咩事

許冠傑就算鳩數巴啦

舞士精神

咁陳冠停車場10000%係藍

好波

又唔係殺人放火犯法

佢仲差我一封利是

有咩出奇
有錢佬買餸渣林寶真係唔出奇
思想唔同

但係佢明明有架RS4做daily

你講起又係喎

人地根本冇其他車 林寶已經係最平個部
咪揸林寶去買尿片lo